其實我只係想有個人陪

單身廿六年
中意嘅人結左婚
好朋友都要結婚
而我連拖都未拍過
諗左下
我只係想有個人陪
好攰個陣有傾電話嘅對象
失眠可以攬下人
咩都可以講可以傾
有個心靈慰藉

26歲啦
四捨五入就快30
搵中意嘅人好難
兩個人要係埋一齊仲難
扑街啲講句，我唔想自己一個人
一個人好孤獨好難過
所以想兩個人或者會好過啲

可能係我太強求太猴急
所以先咩都追唔到
越去追愛，愛情就越走離我越遠

即使找一個伴
越找越不樂觀

祝福好朋友新婚快樂

睇你咩樣啦 搵返個差唔多既

你好差咩

好柒？毒撚？

我都係

你係真絲我可以24/7陪你

唔一定行人哋條路先叫成功嘅

樓主雖然GAY

但我都明呀
我31了, 已經冇點再幻想期望過

Party with TL

你唔係想要人陪

你只係想有人同你分擔痛苦

抱住呢種想法 咩女都會比你嚇走

比我咀淡先

又Gay左
明明真絲都無咁真

Sad but true
巴打我應該點做

適合單身

男人老狗唔係唔識去 141 吓嘩！？

想識人？

搵社工 重點係問佢參加下團體活動
識d朋友仔先
飲飲食食 慢慢約下 睇下有冇一兩個肯做真心fd
或者去教會 都可以識到人 唔一定要信神 當參觀都得

重點係增加同其他人交流機會
一開始唔好目的性太強

33歲都A0未出聲，26就叫春⋯⋯

改變唔到人 不如改變自己個價值觀 點解一定要有人陪先開心 試下list out 拍拖結婚嘅pro n con 再諗下自己係咪真係需要人陪 特別係你講嘅唔係特定一個人 而係單純需要人陪嘅感覺 會唔會係你現實根本失去左生活嘅方向同動力 而又成日睇ig 睇到人地幾開心 所以先project左自己嘅需求出黎 試下搵啲目標比自己 唔好成日諗點先可以令到人鐘意自己 難聽啲講句 26年都出唔到池 其實你自己都知咩事 唔改變自己剩係傷春悲秋 唔會增加你出池嘅機會

咁後生就叫晒春你叫呢度d大魔法師情何以堪

我都廿中A0 你好差咩定眼角高
想傾計不如識朋友

我仲耐過你 加油